法唔法國而家係英國同歐洲返黎既都係冚家剷???

香港有事第一個走第一個移民
而家到英國同歐洲有事
就死返黎播毒
呢D人一定係三姓家奴
完全唔知咩叫愛國
真係冚家剷中既冚家剷

當呢到垃圾收容港呀??
希望佢地全部中晒武肺

你班移民撚有時差仲唔部係到比負評呀??

移咗民又要返嚟香港避難唔知呢類人咩心態...佢地究竟有冇真正嘅屋企呢個概念？嘅然移咗民點解又唔喺嗰度自己做好啲防疫工作？

當初移民避難宜家返香港又係避難，成世人就係不斷避難，冇一個屬於自己真正愛上嘅地方，老實講呢類人真係幾慘

所以香港上一代咪搞成咁
根本個個都冇當緊住個地方係屋企
一有時就走
呢D垃圾唔中武肺仲有咩用?

直情蝗蟲底
支那DNA
邊度有SO就湧去邊度

自己窮無得移民，認命就算啦，唔好妒忌人地

其實佢地就好似支那蝗蟲咁
有著數果陣又家又國
第二度有著數就可以瞬間轉移

妒忌你老母閪
又打稻草人
而家有話唔比佢移民??
做左當地國家人有事就即刻走
又要走又要返
同藍屍一樣
一D骨氣都冇

法

樓主有冇聽過咩叫留學生

再講隨時有英國手足返嚟

講緊啲移民撚
唔係留學生

全撚部都係蝗種DNA

有個fd係廢國留學生
6-8月係香港日日去食糖水

而且樓主冇屌留學生

移民撚先係仆街

俾標題影響左
以為講緊全部人